點解連登可以咁變態 我話有姣婆考試短裙擾敵 真係有連登仔影左上黎

[url]
[/url]
仲要唔只一個連登仔 兩日都有人影
好彩無咁著去考試擾敵
痴線架你班連登仔

佢叫人幫佢影再文上黎咋

好痴線啊

唔會掛
總之我覺得連登仔真係好危險

垃圾無圖仲上黎開Post祝樓豬入唔到A1